唔好坐商場啦，邊度有狗去邊度啦

度度都唔夠人呀

屌你你係要玩到狗出現然後閃人，去第二度玩到狗又要跟你走